[
    {
        "question": "Qual o único animal do mundo com quatro joelhos?",
        "choice1": "Leão",
        "choice2": "Elefante",
        "choice3": "Hiena",
        "choice4": "Você",
        "answer": 2
    },
    {
        "question": "Qual é uma fruta?",
        "choice1": "Cenoura",
        "choice2": "Alface",
        "choice3": "Abobora",
        "choice4": "Couve",
        "answer": 3
    },
    {
        "question": "Qual o alimento abaixo não apodrece?",
        "choice1": "Mel",
        "choice2": "Arroz",
        "choice3": "Feijão",
        "choice4": "Mandioca",
        "answer": 1
    },
    {
        "question": " Qual a velocidade da terra em torno do proprio eixo?",
        "choice1": "20 km/h",
        "choice2": "1674 km/h",
        "choice3": "600 km/h",
        "choice4": "333 km/h",
        "answer": 2
    },
    {
        "question": "Um lapís na vertical pode percorrere que distância? (lapis comum hb2~)",
        "choice1": "1km",
        "choice2": "200m",
        "choice3": "5.000km",
        "choice4": "56km",
        "answer": 4
    }, 
    {
        "question": "Em que parte do corpo fica o menor osso humano?",
        "choice1": "Joelho",
        "choice2": "Orelha",
        "choice3": "Pés",
        "choice4": "Mãos",
        "answer": 2
    },
    {
        "question": "Quantos dentes possui um mosquito?",
        "choice1": "47",
        "choice2": "12",
        "choice3": "22",
        "choice4": "0",
        "answer": 1
    },
    {
        "question": "Qual das afirmações é real?",
        "choice1": "Cangurus femeas possuem 3 vaginas",
        "choice2": "Leões podem ser gays",
        "choice3": "Girafas se apaixonam por hienas",
        "choice4": "Nenhuma dessas loucuras",
        "answer": 1
    },
    {
        "question": "Qual a menor velocidade registrada da luz?",
        "choice1": "299 792 458 m/s",
        "choice2": "10 km/h",
        "choice3": "61 km/h.",
        "choice4": "10 m/s",
        "answer": 3
    }, 
    {
        "question": "Por quê cães gostam de brinquedos que apitam?",
        "choice1": "Sem motivo",
        "choice2": "Amassiam seus dentes",
        "choice3": "Porque são bobinhos",
        "choice4": "Lembram animais com dores ainda vivos",
        "answer": 4
    }
]